Poly入面仲有人啊！！！

唔係話唔可以檢討同討論其他野啊 但係可唔可以focus返係poly既手足到啊 等佢地出晒黎先再屌啦好嗎 佢地係入面第三日喇求下你地啦

救救poly啦

政府又贏一仗，不廢一兵一卒就叫哂啲人投降。
手足已經忘記左當初點解要入poly? 要佔領嘛！而家佔到又叫走？

低調d 搵機會啦 留係入面先最安全，琴晚出去個班被自首啦，唔好再好似琴晚咁陣地，琴晚損失太多啦

其實仲有幾多人

各國人士喺twitter開聲幫忙

🇺🇸 美國
Sen. Hawley 質疑中國違反聯合聲明

2020民主黨總統參選人Julian Castro 譴責理大為當局升級行為

Sen. Rubio 講美港關係法

Sen. Menendez 要求降溫 正在為通過法案工作

民主黨黨鞭Sen. Durbin 要McConnell 緊急投票 同時希望雙方降溫

中國事務委員會Rep. McGovern 譴責警暴

總統參選人Marianne Williamson 為香港祈禱

Sen. Blackburn警告成個政權

Sen. Cotton 呼籲通過法案同加辣
1.
2.

Sen. Wicker 叫中共降溫同尊重香港自治

Sen. Cardin 呼籲立即通過法案

Sen. Isakson 呼籲通過法案

Sen. Rubio 講香港禁網

🇬🇧 英國
Luke de Pulford 講為何守理大 向英國政府施壓

Tom Tugendhat串劉曉明

Lib Dem 影子外相 譴責香港政府

前部長Andrew Adonis 希望政府發聲

澳洲
澳洲議員James Paterson 表示強烈關注

2 3百

琴日整日都推唔進理大，而且外援手足比捕人數係極多極多極多，唔好當外援係condom ，而集中曬理大手足，個個都話繼續去尖咀救poly，但明知跟本逼唔到去理大，琴晚大量和理非&全勇武分路一齊上都搞唔掂，一係再次有一百萬人上街去理大，仲要係堅持向前去不後退個種氣勢，就有可能逼倒班狗走。否則再攻打同一條路線只會令到外援手足全部滅團，琴晚單單一條碧街都無左70幾個前線手足
如果無方法逼到去理大，唔該唔好再去尖咀攻打，建議自己地區開花分散狗力，令理大手足係少狗時間再搵路走。